CW宣佈 Supernatural 第15季將會係最後一季

Carry on my wayward son
雖然近幾季都尻尻地
但始終由細睇到大
唔多捨得

Supernatural’ to End After Season 15 on The CW

舊登痴線佬仲有冇人係到

由細睇到大

初中係明珠睇到出黎做野

F4睇到E家

舊登痴線佬背劇情專區

好記得第一次睇係明珠台小丑食人個集,嚇到抽筋

驅鬼要拎鹽同拎鐵器

There will be peace when you are done

頭一兩季周圍捉野
好多嚇/血腥位

第9季棄左

我等緊十四季完一次過追

召喚舊登痴線佬!

入面背post條友真痴撚線

saving people, hunting things. The family business

仲以為今季就完 仲拖多季

老老豆豆
第五季應該完啦

No

Oh

睇緊第十季

睇到英國女出場就無睇
已經唔記得邊季
佢地阿媽返生左

Elizabeth Blackmore

no drinking, no gambling, no sex

they basically just outlawed 90 percent of your personality

睇完第十季就無再睇
其實Bobby都死咗之後就已經冇乜心機睇

鳩鳩地都幾好笑丫

Scoobydo 果集幾抵死

Fringe都有玩過漫畫化

Cass其實先係第一個啪手指既人!

由細睇到大 真係好唔捨得
硬係覺得套劇好似會永遠繼續做落去咁
而家有種一個時代要終結嘅感覺

其實連平行世界都玩埋
都唔知仲有咩可以玩

小六睇到我都grad左兩年

舊登username唔記得係咩

應該最後係打empty 都冇boss剩啦

屌套垃圾終於肯完
越做越爛
隊死隻yellow eye完咪幾好
追到season 8定9就無追了

係上面啲舊登link睇下搵唔搵得番自己

扮FBI成日俾人拎左GIF圖

終於完喇，由中學開始睇，明明悶到爆都會照追，尋晚係ig見到sam公布完有啲唔捨得。

應該有巴打記得我呢個痴線佬整過呢啲野

原來係你

百度貼吧D強國人整到好真

童年回憶

睇到生左個hybrid
老母入左平行世界
就完全follow唔到

我只係普通咁整

利申：廢jer一個

我都唔記得個username

企鵝

痴線佬集合

召喚影台痴線佬

估唔到可以做到十五季

一大早見到佢地係ig宣布都好sad

第6季轉左編劇之後差左好多，本身好鐘意睇。之後開始9咁嚟，純粹因為dean追落去，第10季覺得頂唔順棄左，本身第一至6真係神作

Dean 同sam話過會永遠拍落去
估唔到竟然係比廁台cut劇，台柱都斬，廁所真係冇人睇
廁台哩排搞乜，先cut arrow，flash又唔齊人

而家最長又未cut既係
The 100

已經唔係睇劇情，見到佢兩兄弟好似家人咁
仲有係睇bromance
Carry on my wayward son

小學個陣屋企人睇明珠台追 個陣係咁易睇過下但到中學中五左右仲大有印象 突然一口氣追到依家 幾個月前先重新再睇一次 屌
真係近幾季每次都諗會唔會突然間今季最後呢 點知
Saving people hunting things family business 好耐未聽過呢句開場
同埋選歌真係好正 carry on!

空氣突然間下降加吹冷氣出黎 跟住啲鏡結冰膜

隻手啲武器一定會俾人彈走

第五到第七 sam全盛 長髮長度啱啱好 又最靚仔個陣 第八開始出事同埋廢左好多 見到鬼會驚 完全理解唔到 阿哥就又薯仔變man佬

成日心諗啲人到底知唔知出處

但係故事黎講
犧牲左sam 封左lucifer
dean繼續family business
not so happy ending其實幾好

後面幾季真係dean solo
mark of cain殺knight of hell果啲直接行埋去

仲要係第一季既樣既合照

咩出處?

拍美劇拍得起個啲做到幾季個啲成日諗 佢地如果有一日唔拍 之後可以拍咩 因為美劇通常做起左你就係做個個角色 完左之後好似就變返做其他劇既普通角色算咁
之佢地分開後會點
Btw睇過Jensen 間屋 超大超靚

你令我諗起佢地番現實世界果隻
去左jared屋企

每次季尾carry on

架impala 都唔係最初個架lu

The road so far!

片場好似有三架

Jared間屋都係超大

整死晒D配角, 攪到成要翻兜D死剩種配角, 悶到呢....

劇組都唔知撞咗幾多架

好似本身係只諗住拍六季 但無諗過反應好到咁 先繼續 第七季其實唔錯 仲接到上一季同劇情成季都有個主劇情加每集有唔同事情 加第七季sam真係好正
但去左煉獄之後第八季真係開始亂黎咁 好似去左平行時空 接唔返以前既季 sam雖然做左普通人一年幾 但完全變到勁廢之後有啲仲要見到普通spirit 都驚呢啲睇到係真係失望既
同埋第八季之後真係無論係劇情 故事 集與集之間甚至兄弟情都搞得好亂
個一年好似好多劇都係咁 吸血鬼日記又係第四季開始唔個做乜

之前有集講super hero，然後dean post咗張cosplay相，都幾襯佢
希望佢去拍到super heroes劇啦

呢篇野就五年前
果陣時話有七部

仲記得有季Sam去左現實世界，即係佢係演員個世界。仲同其中一個女角結左婚。
而家離左婚未?

個集勁正兩個要扮係jensen同Jared 演戲 dean好搞笑讀埋句對白括弧寫住用咩語氣句野 個集好似misha係套劇有幕用Twitter post野 現實佢真係post左係Twitter

話悶話唔好睇啲人根本就唔識睇 劇情已經唔重要
套嘢好似真情咁 記得當時重追緊smallville
無啦啦有套嘢叫supernatural/超自然力量/邪惡力量
咪click入去睇下囉 嗰時已經出到S1幾集左右
睇咗就知無論係題材定係主角都啱哂我 CW咩都無係得靚仔靚女
我諗住睇到50季都照睇㗎........ 點知得15季.....

你好想人地離婚？

算啦，佢地係唔會明
仲有，睇咗supernatural 咁耐，dean教識咗我好多slang

隨口問吓啫
鬼佬結婚仲要拍劇撻著，硬係好似唔會長久咁。
如果仲係一pair就恭喜啦。

佢應該想要Jared

Dean:Sam!!!!!!
Sam: Dean!!!!!!!
第二季殺吸血鬼遇到專殺吸血鬼個Hunter 同阿哥嘈跟住黑人搭嗲叫佢sammy
Sam:he (dean) is the only one who can call me that

話說Dean做過Smallville一個角色。

睇到第7定8冇睇 不停地獄返生

仔都生埋仲要一樣留長頭髮jm9

好感動

美劇不嬲多爛尾 除左breaking bad
佢做到第六季條友話估唔到咁受歡迎 連其他國家都有fans咪做落去

舊登重有留名

講真，我睇完第5季就真係無睇，後面聽人講劇情勁拖

最正係佢地竟然有埋去唐人街搵師傅同有各地既神出面
最重要 係聽到啲人講廣東話呀
記得有季有集係有班神坐埋一齊 最大兩個捉到Sam dean其中一個係灶君定唔知咩神 講廣東話同北歐神奧丁定唔知邊個講話唔好得罪我地龜神 如果唔係送你返去哈雷伐神殿 同埋屌鳩人話佢細我大過你呀

第五季
最尾俾lucifer殺哂佢地

ruby 2.0
1.0正啲

殺埋加百列
當然我知跟住係點

連宙斯佛祖都死埋

係Katie Cassidy 個陣好靚 之後綠箭俠第一季勁肥 但都係其中一個原因睇落去 之後又被佢減返肥
荷里活女星流出有佢份

睇完lucifer, lavaivn beat angel, angel fall 之後無睇

如果當時無咁做 呢堆神都可以拍多幾季好睇既大佬

見到翻幾個痴線佬

Supernatural真係無乜幾多女角係好J

改設定囉
SPN 成日都做嫁啦

你話如果年ash佢地無死幾好 可以做元老

Same here

有一集dean俾ufo捉左笑到我肚痛
咁樣鳩下又昆到一集

咁又係 加百列死極都仲有橋被佢地扭返生
其實咁多季以黎我都分唔到到底佢地係有心將佢扮死定本身真係想整死佢但又發現佢有人氣定覺得佢可以玩落去而整返生佢

大家係邊到睇
曾經好有心機集集一出就bt再等人人
依家睇慣Netflix唔想搵

Sam無左靈魂個陣
Dean:close encounter! Close encounter
Sam:third kind already?! you better be run I heard the forth is a butt thing

編劇諗唔到仲有咩可以玩

但不得不佩服 頭五季整死又返生又俾佢地搞到加百列個角色多人氣 而最後講到原來佢係大天使又俾佢地講得通
頭五季最好睇就係好多野佢地都扭到同講得通

有時客串嗰d都好正

睇到咩深海怪獸食人個輯就棄咗，有冇人記得係第幾季?

都係bt加人人字幕，通常星期五放工返到屋企就會有齊

7

痴線佬，咁都記得
除咗主線同特別深刻嘅hunting，好多都唔記得

Btw, Mary都幾milf

乜有深海怪獸既咩

Cass吞完煉獄靈魂，頂唔順嘔返出黎嘅海中怪獸。

希望Netflix快啲上啦
唔想用17吋mon睇

第六季尾吞
第七季咪同佢玩囉

Leviathans

Carry on my wayward son ~~~~~

消毒藥水再斬頭果隻野 以為真係係個海到
果季成季係垃圾

Dean:bitch
Sam: jerk
Bobby:balls
Garth:balls

bollocks

Cas: assbutt

呢三季水準返返黎先話下季完
可惜

本身做到第10季就話完，仲吹到好勁好似真咁，結果而家都仲未完，笑死
利申:第九季之後棄咗

第一二季嘅jo好正

Ellen

唔知點解會諗咗做jody

真係奇怪
竟然有人睇SPN睇女角

諗諗下我竟然覺得你講得好有道理

睇到上帝個妹個季就冇睇

影視台鳥類

有齊咁多季, 但係冇字幕檔, 想翻追都冇力

Dean靚仔到

出左上帝都唔肯完，之後打返lucifer加個仔
第一次見有劇係發生boss戰力下降

我成日都諗全宇宙兩個都睇住兩兄弟
仲有人唔識死搞佢地

bobby死左，天使仔翻生個季係邊，我睇到個到無睇

第七季bobby俾leviathan 殺死
winchester兄弟執番當日控制唔住levianthan但係失左憶既cass
你係咪睇到咁上下?

痴線，終於肯完
明明D神一次俾人殺哂，又萬物之母都俾你打埋，連天使都輕易ko既勒y墳都俾你連根拔起，仲有咩可以拍到咁多季，我睇到唔知8定9都已經無睇

仲有好多人係聽到要搞佢地會話佢地癡線 demen被召喚出黎見到會叫救命
但依家都無哂呢啲感覺

Mouse

Moose

Crowley其實當Winchesters半個仔咁
最想見到佢嘅結局係變返做人

其實Crowley係咪唔計大天使，上帝一家之外類最勁既個體

識食腦執生姐

比較好運
上左位既demon
佢不過係一集red eye demon
雖然上左位之後吸得魂多係勁左
但相比起果啲
Lilith, princes of hell, knight of hell
應該弱好多

呢啲爆炸畫面唔知第幾季之後冇再出現

睇到去god同darkness私奔之後就冇睇 因為都幾完滿 當ending
記得之後係個season係英國嘅hunters去咗美國？
Season幾多黎？ 之後落去好唔好睇？

差唔多

11到
近幾年都睇得好唔專心
開頭果啲就真係好熟

quote 錯

11到
近幾年都睇得好唔專心
開頭果啲就真係好熟

你睇到darkness都未放棄
咁緊係值得睇落去

Jensen已經41歲啦
仲好有型

之前睇到第六季冇睇
有冇得睇返

英國個班係記錄者

馬壯呢？

可能經已出現左

各位痴線佬番黎啦

條友batman fans 黎
忠實果種

完左就真係可以去做綠燈柒

佢係咪CA 試過鏡
果張圖係咪fan made?
如果佢可以入MCU就好

聽住先
記得當年又話第十季係最後一季

好多年無睇
剩係記得睇到第一隻天使出現同埋咩阿哥係米嘉勒，有無人可以話我知我睇到邊

第一隻天使就S3
dean 係michael's vessel就應該S5

屌啊明明成個童年都係睇佢
點解先season5
最後有印象個幕係地下跌哂落去好似黑洞咁，dean定唔知sam就被野上左身

即係你只要重睇S5最後一集就夠

好似原本ca佢做。但撞檔期推左

終於都完
季季都一模一樣

好似就係因為要拍spn

S5 最尾 lucifer 上左sam度 Michael 上唔到dean上左adam度 三個連埋cass係空地到 cass燒adam sam爆cass 打到dean爛哂 最後因爲兩隻兵仔攞返控制權 用四騎士ring開cage sam自己跳落去 adam返黎想阻止拉埋一齊落 第六季sam返黎 soulless

呢到完左就最好

係 但佢第六季都唔錯 本身有既元素同搞笑位仲keep到
加上s5 s6 s7 sam全盛 大隻又靚仔
S8開始出事

果陣dean就黎死 sam見到人生走馬燈睇到眼濕濕

一架由細坐到大 有好多回憶既impala

Mary 就咁就完左

睇嚟真係鋪牌15季完
s14結局個勢似係jack黑化正式成為Lucifer 繼承人，然後留返s15先做大boss
不過仲有castiel同empty個deal未解

如果咁 真係有啲驚最後係死哂
因為呢套劇已經做到除非死哂如果唔係應該仲有新一季既可能

有幾多deal未解